# Prtototype semi-fonctionnel d'implémentation du protocole LTI

L'utilisation du protocole LTI avec MathAlea a été envisagé. Après de nombreuses recherches du à la complexité de ce protocole, j'ai réussi à obtenir un prototype semi-fonctionnel via la bibliothèque ltijs. Finalement, j'ai pour l'instant décidé de ne pas inclure ce protocole à mathalea (nécessite un serveur et une base de donnée, non maitrise du fonctionnement en coulisse du protocole, problème de données personnelles, etc.), mais je partage ici le travail effectué au cas où cela intéresse quelqu'un et pour des raisons d'archivage. À noter que le code n'est pas commenté et qu'il vous faudra donc un peu de temps pour en comprendre le fonctionnement. N'hésitez pas à consulter la documentation de ltijs.